和記報價

用緊網上行 就到期 屋企電話用和記岩岩先續約
所以想一齊用埋和記 唔想煩
用開500mb 光纖 睇下1000價ok唔ok
留tg

和記

pm me more detail